威露士係中資公司，吾好比佢發瘟疫財

吾係德國架！

武肺源自中國，吾可以比一間中資公司發瘟疫財！買真正既外國牌子啦！

可以參考：

大陸味極濃
但係最近佢街邊D廣告話自己德國製造
我都打左個突

呢間野十幾年前係亞視落廣告
我一路當佢中國製

唔係掛 等我成屋都係

【名人入市】威露士母公司創辦人左大維 7700萬買峻源特色戶

直頭違反商品說明條例啦

大陸牌子